零碎配額問題！

我買左1手1177，佢話零碎配額不獲配送，意思係咪即係我我1手唔會送500股俾我，我無左個啲錢

推

呢度講緊唔夠1股果D
有d股票係會有cash in lieu
唔夠一股果D會按返一個特定價格pro rata 比返個CASH你
呢度話你地冇份

話你地無份姐係我唔會有個500股？

一手仲碎？

我得1手，佢送500股咪碎股

點解你咁蠢
紅股：2股送1股
咁你咪會有1500股
除淨前買入的話